現階段係要用盡民意攻區議會，不用佔路

現階段係要用盡民意攻區議會，不用佔路
不合作運動
搵齊黑警證據，聲討黑警
清算TVB

各位義士，可以幫手文宣
我地要賺盡民心

推

知所進退，我地每個星期日都可以黎坐一兩日，但唔需要日日守住佢消耗人力物力又無左道德高地。

個LIST有曬各區議員嘅聯絡資料，方便大家做野

我可以幫手文宣？怎麼樣幫手？

推 晚黑真係理性啲 日頭太多嘢影響自己

成立獨立調查委員會